有冇人鐘意聽lofi chillpop Indie hip hop果類

平時上Soundcloud聽得多
呢排開左個YouTube channel將自己平時聽開果啲串埋一齊可以無限Loop
希望大家可以比啲意見

利申：有問過Artists話ok先post
如果啱聽不妨訂閱下

good artwork selection and good branding, looks good to start with!

check out my channel as well